從來我要既野，都一定會到手

你已經被接駁到

今晚早d訓

勁啊

屌你老木明明佢都冇開po

個post咪佢開